
                      A mí parecer infravalorada, obviamente en el año que se estrenó sería todo un escándalo. Pero la trama llevada a una obsesión extrema termina simplemente fuera de sí. Creo que se ha quedado desfasada, en su época seguro que fue muy valorada. Pero ahora es mejor buscar otra película si queremos indagar más en este tipo de género
        
            